有冇人呢排又畀twitter suspend/bam ac

我已經冇瘋狂rt 都係咁畀人suspend 有啲仲畀人bam埋 有啲又話咩違反乜鳩嘢規則
呢幾個月已經轉咗4,5個ac喇屌

啲followers冇晒
點解我新ac係咁follow人 但係冇人follow返 又話followbackhk

有like下狗仔咁囉
我轉咗4,5個ac喇幾個月內

推

我又冇喎 你係咪follower太少

屌你老母twitter

around 100個啦

太少 我千幾 冇呢d情況發生
百幾時我都有試過

毒撚邊有咁多followers
followbackhk好多人都唔follow返我

係咁COMMENT RETWEET LIKE同狂FOLLOW人都冇事

#手足互科

我都係 但係呢一年嚟轉過大概7,8個ac喇

兩個都有 但好多人都唔科返我

唉 可能AC已死 少咗人on

琴日先又開過個新ac

我發現有Apple watch推Twitter 好方便 懶到仆街都做到 做Bot不了

跟埋我大佬搵食啦

可能好多人同我一樣 仆街twitter五毛又唔bam 走嚟bam我

follow咗白鼠大佬喇

佢好屈機

琴日開嘅ac follow咗好多手足都係冇人科返 依家都係0 followers